有咩男士美容院介紹

主要想清下黑頭同暗瘡 唔hard sell
求介紹

同求，我想修下條眉呀

求介紹 求介紹

推推

跪求推介

push

推

好似香港並唔重視男士咁

其實冇分男女架喎，修眉自己去開bobbi brown

咪傻啦 清完咪又再出
長遠要改善飲食，改變體質

返大陸 平靚正
利申 未試過

留名
但我聽過fd講都係去返幫女人做既美容院做

修眉建議去番專門幫人修眉既鋪頭例如benefit之類
同美容院修完全兩回事

我都係去女人果啲

我想問有無男士 waxing 介紹?
唔想做 laser, waxing 好似安全d

清暗瘡 係針清？

如果你想咁 千其唔好

黑頭自己搞都得
暗瘡睇醫生食a酸仲好啦
去美容院比人劏到一頸血

修眉shu uemura或bobbi brown